傻強點解點解死攬個30000狗狗 而犧牲全港740萬人？

驚兵變

有睇「寒戰」第一集嘅話，個導演暗示過香港警甴已經唔係香港班官管

班傻閪而家唔攬狗
可以即刻行入軍營攬被

因為佢都係3萬狗狗之一

會被下屬輪姦

攬狗仔即係攬自己，721佢係行動處最高負責人，你估佢走得甩？

你估傻強真係傻架咩, 個30000隻係佢啲狗狗嚟, 放棄晒佢點做狗主呀

因為情況同我地一樣
無嘢可以輸

佢地輸 會被我地清算
我地輸 會被中共清算

當兩邊都越來越重注
就越無可能退
越無可能退
就繼續民鬥民

唯一可做喺各打五十大板
但大家都唔會滿意

呢條戰線基本上己經係拉鋸戰

戰場己經轉移到
經濟
國際壓力
內部壓力

總之一句
終點有排未到
Endgame有排未到

段錄音咪講撚左叫班狗盡做 佢都無其他路走